大陸地區網絡用到whatsapp, fb ??

聽聞大陸最近幾天,
大陸本地 wifi 都可以 用whatsapp, facebook,
不需翻牆, 真唔真?

不嬲都得，我識習大大

No cannot

Whatapps係一路都得

唔知添